旺角返工 依然咁多粗共

係旺角度返工 每日仍然係咁多大陸人買水貨
藥房萬寧逼滿人 一箱兩箱係度撞
見到都火滾 到底大陸人係唔知香港發生咩事
定覺得唔會搞著佢？

行過見到咪踢兩腳或者咩個大袋痞喺度嗰啲兜頭劈落去

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下